\begin{song}{Vodka ach vodka}

    \showversenumber	
	Student ja v Maskvjé, jo ja många år sen va,\\
	ja gås i uniformjernas och röda kinder ha.\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	alla mina rosornas t vodotschka vsjala!
	
    \showversenumber
	Ja skulle schenitsja på den vackra symamsell\\
	som älska mej så innerligt varannan lördagkväll.\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	alla mina krafternas t vodotschka vsjala!
	
    \showversenumber
	Allt vad jag hade palisjmjestarn stalj bort\\
	och skicka mig till Pjeterburg med nästa fångtransport.\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	alla mina sorgernas t vodotschka vsjala!
	
    \showversenumber
	I en rännsten di la mej, när vi kom till Pjeterburg.\\
	''Schmakas vattne bra, där får du drickas din lurk!''\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	njemnosvhko bara vodotschka och allting vara bra!
	
    \showversenumber
	Smuts kom i njesan och vatten i min mund,\\
	en lukta va de, tvi Boshe moj, ja frös just som en hund.\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	varför mina krafternas t vodotschka vsjala!
	
	Då hördes från himmeln en änglastämma, ack:\\
	(tjort vasmi usjetik prok jatik sovak?)\\
	De vara Knjas konsuln. Han plockas opp de her och\\
	sparkas polisernas i Njevan å göras mej till sin blagorodies\\
	denschtschik å ge åt mej krasivaja uniformernas, å micke,\\
	micke vodotschka, så ja bliva frisk igen å ingen förbaskade\\
	proljetarj, som behöva ligga i rännstenarnas. I sen ja många\\
	många år vara hans blagorodies allra trognaste denschtschik\\
	å spottas på polisernas ännu mera som hans blagorodie.\\
	Nu ja gammal å tändernas börja lossa å magen int riktigt\\
	harasjå,
	
    \showversenumber
	men ingenting gör de, om bara djengi räcker till\\
	till vodotschka och djevotschki och en och annan sill.\\
	Ach vodka, ach vodka, galubka majà,\\
	på dina vågor flyter ja till himmelen en da.
	
\end{song}
